<燭光遍地>支聯會：傾向以「遍地開花」悼六四

政府宣布限聚令將延長至6月4日，主辦維園六四燭光晚會的支聯會會開會後，決定繼續申請集會及遊行，但會作兩手準備，一旦無法在維園舉行燭光晚會，會以「遍地開花」的形式進行悼念

支聯會主席李卓人表示，無法預計參與的市民會否因限聚令被檢控，會提醒參加者保持距離。支聯會在5月24日的長跑會如常舉行。

李卓人表示，防疫措施進一步放寬，政府一方面決定如期復課及准許宗教活動，卻不容許舉辦集會，質疑是有政治考慮、「趁疫打劫」。李卓人說，現時最大問題是場地，亦未知警方會否批准不反對通知書。

行政長官林鄭月娥今早表示，是否延長社交距離限制，只考慮公眾安全及公共衛生，不會有政治考慮。

識玩

週街黑警= 重演六四

諗下好啦 李卓人之流咁多年都......
最後又會話好黑暗 叫你忍耐

全港商場悼六四

連支聯會都開花

鬼節......燒元寶蠟燭

六四支那嘢 關我撚事